咩燒味最好食？

燒鵝點醬no 1

龍門肥燶叉燒

燒雞

四寶飯

燒鵝乳豬

基本上新鮮就好食，擺耐左乜撚燒味都唔好食

油雞

香港燒味大部份都好難食

係你食開嗰啲大部份難食
唔係香港大部份難食

叉燒
燒腩仔

ok

同意
而家香港冇幾多間好食
普通料都唔易搵到
好食嘅真係諗唔倒
古古怪怪嘅好多
薑蓉十間十間難食到爆
大部份啲燒味汁非常難食
唔加汁仲好過加

叉燒燒肉 中伏機會都好高

連出名果啲都難食先大鑊
出名難食

好廢話都要講句
好食嘅燒味最好食
唔理係雞鴨鵝定豬

天水圍天天
全部都好正

切雞油雞難食同好食極有譜
但叉燒好食可以好撚好食
難食可以好撚難食

油雞
有酒香最正

切雞油雞好食同唔好食差太遠
叉燒同燒肉其實都係好易整嘅野嚟

可能我要求低
我覺得雞唔老就已經好食
Ocamp果陣食過個四寶飯
舊叉燒無色又無味
難食過拎豬肉去白烚
同埋叉燒燒肉好唔好食好睇舊肉係咩部位
半肥瘦叉燒
舊膏連住啲筋爽爽地好正

唔明點解燒臘舖冇燒雞賣
明明有燒鵝燒鴨
係唔賣燒雞
好想瘋狂食燒雞呀